選舉又近了，熱普城眾師兄弟又按奈不住狙擊犯民了

分化，割席，白票，廢票，棄投，攬抄，寧投建制不投犯民，射落海都唔益民主派...各師兄弟又係連登歸位了

唔割

仲有人中計

唔好中計

大把首投青年被誤導

Push

呢個時候分化 只會益左建制

都係果句 不分化 不指責 不割席

一票不投建制

其實可以用番佢果招
建制版熱血公民

今次係對港共政權一次公投

橋唔怕舊 最緊要有豬受

唔投泛民不如教我可以投乜
想我投共？

其實他們想點

熱血公民呢班真正係垃圾！成日關鍵時候就出黎搞亂檔兼騎劫運動！

絕望真相：熱狗自己都有選區

有一種藍，叫黃中藍。

呢一種人，立場雖係黃，但邏輯同思維模式同藍冇分別。而不論藍黃，佢哋都有一個condom對象，叫記者。

選舉近了，風向撚吹得如季後烈風。由屌傳媒報天橋游繩、曝露地下逃生路線，到法庭名單，總之就係要屌。

我諗傳媒全行共識，最撚討厭嘅係「有事記者，冇事借歪」。一時又屌人影樣，到要認人又屌人唔影樣。要做嘢又話記者篤灰，瀨嘢又要記者俾片做證據。不如好好諗清楚，你期望傳媒角色係乜。如果你要傳媒吓吓無縫配合，咁即係逼記者歸邊，你做呢樣嘢，共產黨一樣做緊。每個記者都同你經歷緊一樣嘅惡劣環境、一樣嘅危險，甚至更危險，去盡力記錄、傳播所見所聞，呢個係記者職責所在，唔好強人所難要求記者只能做順你意思嘅嘢。記者臨場判斷做定唔做，係佢專業判斷，佢可以做，亦可以唔做。既然佢選擇做，就無可非議，佢係履行職責。有人會拿《飢餓的蘇丹》來說教，老實講呢個研究個案就冇結論嘅，你搵冇結論嘅嘢出來想推論啲咩？

游繩營救係大街大巷進行，我諗你唔會天真到諗住800人可以完成游繩撤離，Popo到場只係時間問題。據我所知，已經唔係一開波就即刻Live，有幾多時間真係唔應該卸責落記者度。走水渠，你睇過《逃學威龍》，警察都睇過《逃學威龍》，Terminator帶走全部人係拍戲先有，走渠口本身就有風險，狗亦會有部署。唔係天真到諗住Popo會冇CIB跟住目標人物？冇人Mon線？

最戅尻嘅係，法庭檢控名單都要屌。首先，呢個係公開資料，報公開資料都唔得，好嘢。其次，呢班冷氣軍師有冇了解過，242人分6個court，本身好多家屬同律師都唔知道自己親屬去咗邊處理，甚至好多人係未有律師、未通知屋企人接應，呢張名單真係要保密？晏晝先有人係IG瘋傳各間警署未有律師/家屬嘅名單，又唔屌IG D人？調轉用藍絲口吻，好唔見得光咩？當然咁樣公開身份會有不便，但唔報嘅時候你咪一樣會屌，「唔講名，到時被自殺都唔知咩事」。

同前線勇武乜都唔割，一啲都唔難。同呢啲熱熱哋嘅黃中藍唔割先係考驗。

#唔撚好condom記者唔該 #佢哋食顏色水食滾食彈唔少得過勇武 #呢班人每到選舉就會現身 #分化撚 #風向撚

熱普城幫契弟專搞分化

熱狗私怨真係世界第一
到左而個時候都仲不忘追擊泛民

係佢哋眼中，乜都可以關泛民事架啦

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸
次次選舉近五毛分化撚就出現
大家要醒水
要面對國家機器引導風向

講真，呢幾個月熱狗有咩貢獻？鳩達有無出過黎？虫泰做議員，個表現仲屎過佢地最憎既白鴿黨許峯鄺囝！國師淨係識坐喺冷氣房鳩噏，仲衰過燒山！或者四眼哥哥好d既，起碼去理工救人俾狗周到。熱狗仔，醒未呀？